Red Velvet個瑟琪傻傻地咁又幾可愛喎

瘦g

佢腳板都好白

係天使既腳板

ok la
有無多啲圖睇下

腳趾有d笨笨

有 但唔想比你睇

Seulgi on Stage

too cute to be true

大家姐好野

狗也不屌

仲衰過強國大媽